國歌一定要唱，支持從小學入手洗腦。

如果全校係升旗時都唱榮光，有本事全校都拉晒，呢個團結時刻，如果有人淆可以當狗仔咁批鬥佢，齊做無事佢咁小事都唔做就等於間接殺你。

次次都係咁，係咪殺校先？

我相信人不是用強迫的方法改變理念的。